\vbox{
    \ifmini

        \section*{Der kleine Troll\index{Der kleine Troll}}\nopagebreak

        \setchords{D h A D | G D A D}
        \chorus{\wdh{D G e A D A D}}

        \begin{enumerate}
            \item Steigt so ein | Hat in der Hand
            \item Plötzlich in deinem | Atem des Trolls
            \item Du führst den Becher | Blütenstaub
            \item Wenn du in dieser Nacht | Der kleine Troll
        \end{enumerate}
    \fi
}